 06:01, 15 февраля 2019
Британская военнослужащая оказалась моделью эротических сайтов
Военнослужащая британской армии Бриони Мюррей (Briony Murray) оказалась моделью эротических фотосессий и роликов. На скандал, разгоревшийся вокруг девушки, обратило внимание издание The Sun.В сети были обнаружены видео со стриптизом Мюррей, а также снимки, где она позирует в белье и топлес. На одной из фото она изображена в полковом галстуке.26-летняя девушка до сих пор зарегистрирована на множестве тематических ресурсов. Там она фигурирует под псевдонимом Briony M, утверждая, что постоянно снимается с 2013 года.Сослуживцы Мюррей были шокированы находкой. Некоторые из них возмутились тем, что престижное военное подразделение нанимает подобных людей.По версии руководства, все снимки и записи были сделаны до того, как Мюррей вступила в вооруженные силы. «Она хороший солдат, вот что важно», — ответил источник, близкий к командованию. Он отметил, что каждый имеет право на свою историю.В июне прошлого года любитель антиквариата Иан Лоутон (Ian Lawton) опубликовал на eBay фото винтажной фигурки, на фоне которой была изображена страница порносайта. Портал был открыт на ноутбуке Лоутона, случайно попавшем в кадр.Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


